有興趣入港股tg 入黎

我有興趣開嘅tg group
佢俾d 志同道合嘅人去傾買港股嘅嘢
IPO(新股),投資組合,心得.......
儲夠人數就開(50>),唔夠當我無講過
略盡綿力有心人就幫我推post+有興趣俾like

LM

有興趣

Lm

留名

lm

link我就set左
有興趣就去add入去
隨時都得,人越多越好,本人好喜歡熱鬧
唔喜歡小圈子
但大家要自律唔好亂開片啊
love and Peace

巴打你呢個係channel黎

問題?
入group講
我改一改setting方便大家

唔好意思，我做錯左野
我set左做channel搞到大家comment唔到
依家俾反條link你地
入group到傾啦

lm 嗰d記住入返新嘅group
舊嗰個唔work
我關左,費時亂,而且channel得單向
group依家有雙向

你pin左去啦
Btw 對港股冇興趣

the group does not exist